[逼害大西北]平日塞唔撚夠，禮拜日再封鳩你路

屌

窮人 wfc